寵物小精靈白金版實況裏關大結局

3月27日: Day 412
12:15PM-01:30PM
遊戲: 寵物小精靈白金版 (Day 6)
昨日打爆表關，今日順手打爆埋裏關去，順手解決埋銀河團殘黨最後事件去！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: